入嚟一齊數下「佢」有咩缺點

睇咗未戀先嗰個post發覺有好多同路人 我係度諗 試下數下「佢」有咩缺點 數完係咪會令自己更快死心 更快放棄

你有咩好呀又矮又a字膊又唔係真係好靚仔成個咸濕胡迪咁個樣又殘又情緒化又自戀又自大又自我中心講嘢又賤又唔識尊重人又花fit又老又成日扮可憐又食煙打波又唔係叻又小器又唔玩得 都唔知點解之前會覺得你正

咁都數到你咁多缺點出嚟 你估真係好熟咩

矮
多女圍
唔係靚仔
自我中心 唔就得人

屌你老母

唔高
唔靚仔
然後 唔知呀頂
花心
容易比女食住
皮膚差

無啦 諗唔到啦
跟住成個腦都係佢啲優點完啦我

又冷漠
又花心
又多女溝
又衰
但係我都係好鐘意你

對我好 無脾氣！

點解仲要同我講